肥婆坐九巴

我覺得肥婆要比雙人價錢，佢地個屎忽一野坐哂兩個位

肥婆係我隔離坐、仲要食韭菜餃，好撚臭

屌，肥婆真係鐘意食韭菜

肥婆個身 總係有朕油益味